[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (97) 集思廣益日專點買好

FIND YOUR
/MY TREASURE/

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver,

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210124 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

新人賞投票整合：
1. 首爾歌謠大賞 11/12-24/1 一日十次

Idol Champ

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

開始徵牛囝圖/gif

拋磚引玉大家正皮

尹少留名

長腿鯊lm

繼續帶我牙b lm

LM

答完嘅走先 88

尹少lm

唔知係咪玩game排次序呢

崔崔港女tone: it’s like ummm, feels like erhhhh

終於放工

又bin
Btw lm

想瘋狂收卡

Lm

有聲

well

好圓好得意
手仔好細

濕濕碎啦

Actually

最尾走嗰team R.A.P

笑咗abc崔

想瘋狂撚崔崔塊面

我都係啱啱先知

希望今晚夢到ruto

我想夢見prince呀

崔崔入夢

好痛

정환이 all

已經夢過幾次

加一

好耐無

bb：有嘢我就食

垃圾口

真係只有夢入面先見到

崔崔哭咗

好耐冇發過夢

黑洞口同podong仔一樣

我要夢見腫面崔崔

黑粉

好𠹌cute

真係佢個仔

真•아들바보

好想Save 曬啲片或者gif

왜!!

好得意

呢3個趕收工覆得好快

強制就寢

佢哋一開始覆勁慢一定揀問題揀勁耐 依家發覺咁樣唔得

痴線line pr咁夜仲mon po

Line 都癲埋一份

依家求其乜都覆 就咁一個 왜

又靜咗

可摸以po 啲無filter嘅相

完了

同意不過個fans勁惡嚇親我仔仔不過啲語氣好得意

追追下瞓著咗LM

屌啲gif都鳩過人

dllm , 真係癡撚線男團

牙仔:ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

Sls張gif

Diu嗰個gif

果然飯隨偶像 有咩偶像就有咩fans

:sorli囉我會po㗎啦love uㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ

cause Imma 7chill

係囉 我都覺得有啲惡 雖然用咗再高級啲嘅敬語 但係有啲blame人嘅feel

嘩濕鯊

王奎個張

張圖咩事

㩒入去profile發現應該係外國fans用翻譯器翻到勁惡：你知我哋想要咩㗎呵？

佢班友咪咁惡啦嚇親牙斗啦

後補lm

希望你個仔唔好因為咁唔開心

好想幫尹少剪頭髮

佢哋呢集勁靚仔

應該唔會掛

好篤眼

係

靚

屌like埋呢個

gay味濃

紋晒身咁 知咩事啦

粒耳環勁mk

咁似淘寶嗰啲Model

第二張....

今日咩好日子

耳仔濕曬

halfnlskd wkcksk finds ckc

今晚好幸福

佢好似會有full cover

我屌

耳架十發奮不是序尹曲嗎發加工多殊床頭柔弓

嘩好呀

嘩yg

producer房

好正

勁開心依家

有full cover嘅話 應該會當場入棺

求自作曲

好正認真唱歌唔鳩嘅奎仔好正

明樂童點解唔走了

頂打緊機好想停低聽

好正 寫埋名專屬錄音室

呢幾秒值得你犧牲一場機去聽

我準備入

聽咗先啦

我都想鯊鯊畫我

聽咗想暈低本身tmap嗰陣已經自己cut咗出黎瘋狂loop 真係勁鍾意奎仔把聲 自帶電音

我唔得我要睇晒12個oppa

又真喎

劇透師

嚟緊空白期 又有鳩佬map可以留意劇透了

之前最後嗰集崔崔都劇透

Tmap?

係啊

佢個集練個段rap好似係BLT個段

佢講嗰句叫tme打開心扉都係劇透boy

個集勁多人講呢句 榮b同牙奎直頭講埋出嚟俾人cut咗

榮b直情成首直接播出黎cls

傻仔嚟

行山個懲罰榮b都有講

成班真係口痕囝黎

睇翻先

話說見到奎b依個動作 一開始未撳入去睇唔知以為佢又跳dance challenge上次佢準備跳嗰陣又係咁擺定隻手喺度數beat

Any song

唔係，係尹少唱嗰part 嘅歌詞

好似係喎

聽多幾次就聽到，應該嗰時寫緊

原唱rt咗

嘩

可以準備考古了

好叻仔

等待Tmap第二集嘅日子好痛苦

好快啫

話咁快聽日又星期四

投ed

疑似唔識串understand

Let me introjust myself, JUNQYU
其實好warm好得意

I speak English very well 메롱

bb一講姐姐q到我瘋狂打張被

Ruto：我老母好恐怖

仔仔依家係咁望住我的

佢個笑容勁夾硬

假笑都好得意

尷尬而不失禮貌嘅笑容

可以抽正專fanmeeting喇

哪有錢第二個unit一定爭餐死

唔知點解得30個名額 但ig上面嘅fanmeeting片係好似睇極都唔同咁

好過癮嘅係有時會聽到埋隔離條友講啲嘢 然後碌碌下就會搵到埋隔離簽售緊嘅片

連住嗰三個可以相認

依個方法識網友好fun

Weverse
又搶錢

咩事

唔係好睇得明但大概唔關主社事？

就咁睇...
即係YG Plus 係YG marketing 咁解
依家BH 入股YG marketing
兩睇, 有好有唔好..

要睇條款細則..
因為個平台for PR
同埋睇BH 投資佔幾多%
Own & control 從來係分開計..

上市公司唔係講你自己想唔想賣
係有冇俾人惡意收購
YG冇say 同樣地YG可以用同一個方法食BH但唔會有人咁蠢咁做

真啊 最鍾意yg就係唔會咁易向人低頭 不過我暫時都相信yg唔會咁冇骨氣 實會企硬

論經商, BH 仲要同YG學嘢..
做到三大都唔係講笑..

股價係虛數, 佢上得去
自然有方法令佢落翻嚟

你唔係講食咩？
合作當然YG有著數 有錢收又唔使由零搞自己平台

大勢所趨
以前YG同JYP都好多融資project

只不過BH 老是常投資先反感..

有錢係任性
睇你用錢落邊到
YG SM JYP都叫會用番落自己artist到
房時赫明顯報復社會

佢係入股,唔係收購
即係佢control 唔到YG plus
可以理解做送錢invite YG artist 用BH 個平台

咁之前佢真係畀三大恰得好慘嘅..

唔係㗎，YG entertainment 係listed 咋
Plus 係無㗎
只要contract 講明，佢就算買咗九成都control 唔到，亦唔可以參與營運㗎

樂觀啲睇，我覺得對YG 利多過弊
始終E-platform 都好重要

黃社長要改下呢樣

YG plus係出錢
YG本部做製作係兩種野 冇乜關係
係多個推銷平台但最後啲人咪又係ygselect買野

就咁睇個chart, 真係影響唔到
之所以大反應係因為anti BH

YG 本人都仲係話事人
唔做CEO 唔代表無決策權

佢諗動作嗰陣好似機械人故障咁

做緊啲咩

熟手攬腰

金魚寶石手勢個張影到勁直男

仔仔最鍾意嘅鯊哥哥金魚冤家好得意

笑死 想講影到奎仔啲指甲同手毛終於覺得佢man返啲

又有野睇

random 問答 （teaser）

睇預告都開心魚仔做咩除襪

阿鯊呢個頭世一

金翅仆街鳥

咩玩法

YG TB全set DVD?

佢有鬚㗎

睇到都覺得嘈

頂

原來係因為撞到我個頭心諗無啦啦攬住我落台

好呃錢

好似好好笑咁

依個真係比錢買黎虐待自己 要望住班仔辛苦又要比導師話又喊

有咩好解說解說佢哋邊度做得唔好點樣導致佢哋喊？

加埋Vlive 啲花絮？

可能好多uncut scene
加番啲十集以外的內容

想睇

求cctv full ver

2號

尹少：

原來二哥眼皮上面有個疤

TMI又多個

對住邊個

就咁樣都心動了

@尹材赫

又關我事

呢隻bb

咁識嘅
怕醜鯊去咗邊

實係你喇

點會唔關你事

好正 段片究竟係邊度嚟 估你唔到 成件事九唔搭八 笑死

鯊鯊1.1
好鍾意男仔電髮

呢個先真

Sor 返工忙到 好多嘢都追唔切睇

唔係夾出嚟 真電？
我想講 阿鯊 曲髮真係靚仔再加靚仔
比直黑髮好睇好多

真係好正

應該係就咁夾

長少少都好
黑+電好襯佢

枉我日日喺隔離幫你推po

對唔住大佬

慣架喇 我認咗佢你哋開心就好

曲髮之後變到真係好似混血咁

過嚟攬翻下唔好咁頹

異國王子

巧可愛

今晚過黎同我訓就原諒你啦

Ok沖完個涼過嚟

曲髮鯊世一

睇埋第二part翻譯 小學雞鯊鯊

架仔個個講親日文都即刻又正多幾倍

想知講乜

牙鯊講日文把聲man好多

芳典哥哥

鴨仔團團長

結果佢成為咗一位校巴司機

好想俾芳典哥哥照顧

個黃光咩料

紅色好睇

14歲嘅魚b重睇tmi先 得意到癲

我可唔可以一世都坐佢架校巴？

唔制 我會挾持住金本司機

多謝魚仔肯包容我個低能仔

魚仔:

lm睇你同樓豬隻揪

魚仔個無奈笑 我覺得好型 我係咪痴咗線

記得投mubeat

我都覺

有英字

初動破20萬

就到

以為就到添又

Trot嚟了

트로트가 나는 좋아요

양양양양

Bobby

노래를 해요
就快背到

到喇

頂我個仔笑到

Orange

Backdrop世界末日咁

今日個個都好撚靚仔

棒球褸look真係好好睇

嚟啦

頂佢yg今日話係童話style

好靚仔

頂咁好睇係咪末放黎

細佬好得意bb好得意

兩個細佬q到

益山line ending cute到

咁快

今日係最細個兩個卡哇依呢

唔捨得今場佢哋個樣同tension狀態都好好

真係好得意

卡哇依呢

要返返去現實兩個月
然後日本出道有咩睇

唔捨得

依半年真係好開心歡樂嘅時光真係過得快

再來一次

媽媽不行了

好可愛好靚仔

有t map吊下命

佢啲wink勁自然

希望上下啲日本訪問型綜藝

迷死女

我依家唔敢睇太多次同一集tmap2要儲住啲quota黎睇每一集都好珍貴

心動了

Ruto笑係世界第一老母叫仔仔笑多啲

佢哋個個都笑得好好睇 唔知係咪因為仲細 好啱笑 好治癒

YG是沒有der

妹妹也不行了

快手到

巧

J住先

救救渡邊家兩母女

可能slowmotion 同be with me video

治愈系idol

我覺得係slow motion

益山兩隻bb

好得意
想睇埋牛b個位

忍得好辛苦
咁咪似16歲囉

如果有back cam就好

佢哋個個成日都勁多位對望笑 真係勁qq

啲bb咩都鍾意笑一餐

終於啱番佢嘅年紀

又提我要等

真想睇埋bb笑

好型

到Bobby喇

本身睇緊直拍 即刻

笑得好cute

屌隻舞好得意

0表情管理

以為睇緊smtm3

我都覺明明係行流氓路線

喺頭上面整嗰個手勢q到明明rap得咁型突然搞呢味

想重刷了

一陣7點又有嘢睇

叫咩

睇蒸魚個fancam係真真捉住佢

尹少：慣啦

睇fancam都要睇到好似tmap咁仔細

仲未有嘢睇嘅

ruto唔笑會令人唔記得咗佢係dee dee但一笑就成個小朋友咁好可愛

有咩睇

呢兩張真係q到我嗌救命

搭半都黎緊

呢個

第三張famj pose

度高嗰張成粒ruru咁

我下一個目標係牛b

理下企你旁邊條魚仔

魚仔家姐要你
btw ruto影證件相？

企到咁遠做咩

你個仔笑死我

佢哋係咪鳩map 輸咗要做任務呀?咁反常

正哥第一張自拍個嘴仔粉到想

出現了！！

大隻佬

已嘴

原來bb媽咪會過去幫佢執房然後3-4日就啲衫飛到周圍都係好彩我唔係佢啊媽

jmg

3:07魚仔聽聲都q到癲
어 아니야!!

掀開邊吖

問返你先知喇

佢垘開咩位

講緊呢個gif@金傻奎

屌我笑到好辛苦

個燈光真係好衰

搽嘢喇光叔

再亂用臉魚尾紋又生多幾條

屌你

cls

咁落去就變光伯啦

屌你笑到肚痛

憑呢張都知你資深連登仔

睇多幾次分唔到啲字向左碌定向右碌

係高登元老級

你諗佢碌去邊就會碌去邊 好神奇

屌，張圖越睇越好笑

仲要口up up 好頂癮

係，要saved

你個腦諗住佢碌去右就會變咗去右

真係未

屌我反而睇過要同你調轉個年齡

佢好似係有啲碌左有啲碌右

我好少睇潮文

估你唔到以為你都係資深會員

由睇唔撚到開始轉方向

唉屌冇嘢啱啱對眼專登不停左右碌 終於發現真係望邊碌邊

我好少睇潮文
因為通常好撚多字

呢段就有睇有用

仲要一開始快去到中間就開始慢同轉方向

已入棺

好玩唔玩學地盤pose

原來唔係得我一個咁覺得

J得仔仔多 對眼開始壞

唔知點解見到人踩踭我會燥底

呢個係我好受歡迎嘅男性友人

叫你打少啲飛機㗎啦

戀童有報應

我明了

Ok 明了 又放閃

加監可摸以當還債

發緊夢？

留咗位俾你啦

mubeat告急未投嘅話快啲投

唔係

benb

勁得意男朋友

我屌利申唔食魚生見到都想食

唯有聽soundcloud止渴

漫撕男

慢慢喺入面坐啦你哋我喺出面同佢哋happy

好撚癲依張真係有啲接受唔到

唔好亂認

我冇戀童癖 唔洗坐

好獵奇

你喺廁所入面咁耐屙得出未？咪霸住個廁所啦

諗緊咬落去咩口感你哋食壽司郎嗰陣

我好驚發惡夢

咩啊

明明係我男朋友

你男朋友not him

早啲瞓啦

兩個都係我嘅

自己有戀童癖就以為全世界都同你一樣？

你條罪好似大過我

我屌好嘔

你刀冇學蘇媽媽咁上去執宿舍

要執宿舍先做到佢哋條女咩

你有乜資格

出full ver

係咪Cls

ok?

真？

係咪要聽日本電台

想挨落炡禹oppa個膊頭度

明明崔崔先先係oppa

好bfable
今日芳典1.3

仆街咁多人都ff細佬做男朋友

diu

崔崔都變年下bb

魚仔同牙鯊好搶手

想知我個BB典仲填咗咩

睇呢個po睇到心動係咪正常的

我個啲全部都係前女友情景

係好撚心動毒到喊

嘩正呀可以日loop夜loop了

想俾你飛

出晒事

自虐

好痴線 我想比佢呷醋鬧我同第二個男仔玩咁埋

呢個都好癲口型都對埋

係 好型仔

加埋方言tone咁鬧

細佬越睇越唔似04

我未來老公都想挨

我要忍住唔做佢女友粉

迫到我埋牆鬧

屌呢個勁好笑現實兄妹

啊

我已經忍唔住真係好心動 點解可以咁man

想聽rap

榮榮加分

呢張勁代得陸運會送水

想知平時陪個妹玩咩

呢個又係好心動 整得唔好食都扮好食

奎奎Tone

呢個擺明就係陸運會喺看台同我打氣嘅男朋友仔

好想瘋狂交流

話咁快又一個星期我最期待嘅一刻

佢下爬越尖越man

努力學韓文

飲我送嘅水同第二條女打氣

佢成個人尤其係身材勁man